128 二百萬大遊行維園見

Ppsh

128

教協 12.8 【日落X海鮮】下白泥日落咸蛋黃任影團

推

128 維園見

———————
12.8 維園見
民陣和平百萬級遊行
有不反對通知書
「堅持」

pish

推唔郁都推

推推推，12.8 維園見！

Push

帶定保暖衣物
更換衣物

我見到手足貼街招

教協搶客

見到鄺仔都貼咗banner出嚟

push

推啊！

輕輕幫推

128維園見

Wai Yuen Geen

推，128又洗走曬，加油各位